元氣 外賣自取半價

唔反了 正評
不了 食左背脊骨落

食左先講

有蟲蟲既~

又蟲又難食

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

想食
利伸 唔食

食三文魚魚生等於食屎喎

哭左有蟲蟲

投票反應熱烈既話 我打算去門市影相 睇下條人龍同投票結果吻唔吻合

有蟲架唔好食呀

有蟲架屌你

好平

連登仔 口裡說不

好抵喎，口裡說不，身體卻

黃絲投票
走去影藍絲
有咩所謂

黃絲港豬：好撚難忍

食蟲落肚 不了

港豬：平過爭鮮喎

咁又is 就算有幾萬負評 對比起藍絲人數(四成選民)都係少 基數唔夠

咁叻啊 唔好執
d連鎖賺毛利 仲要大減減真係唔知點做落去

慘

本來都唔知
好心你唔好幫佢賣廣告
依啲野都係比狗食

爭鮮喺foodpanda都有外賣自取半價
不過原價有少少mark up

尼癡原黎係藍C

4.25一件壽司
不過賣4.25都有得賺錢, 平時賣十幾蚊/件,發到豬頭
元氣壽司不了, 免費生薑綠茶還可以

食板長都有7折啦
慳個少少錢

呢D屎比返你食算啦

證明食水幾深

我見到廣告都覺得平 但我唔食
純綷想睇下連登仔忍唔忍到口

以前正價都見好多後生仔排隊
唔好同我講咁多後生藍絲

1蚊先會考慮

賣廣告

之前示威果陣食到變VIP，之後日日六半已排隊，而家冇堂食，唔想等可以自取都Ok。

痴撚線平到咁平過都係不了

唔好以為開呢類post 可以扮黃反藍
我照當你幫元氣賣廣告
負評，拉

拉

爭氣

一折都唔食

三文蟲

又有5毛 blocked

真心有咩咁好食？
利申：一生人都淨係食過幾次元氣，又貴，啲野又唔係特別
自己本身都鐘意食日本野

半價就真係抵食喇 即刻買2盒先

食蟲

免費先考慮

正

元氣啲三文魚邊度黎,會唔會乾淨啲?

批發拎翻黎，利申做過，沒有牌子的

不了

党話三文魚有毒

未煮熟過嘅食物最多菌
如果個廚師中左武肺、你都係咁先

美心咁多人中招
不了

食爭鮮都唔撚食你

有蟲，食左會肚痾
唔敢食

美X集團拉低哂啲質素點食呀，加上集團藍到咁，我過唔到自己良心

適用於爭鮮，壽司郎

啲壽司外賣同食垃圾冇分別
加上本身元氣等同食垃圾
即係外賣番去=食屎

生野仲外賣...食菌？

上次食元氣有蟲

除非你想加料架姐...

noted thx

係食元氣嘅三文魚姐

有冇肝吸蟲送先？ 冇我就幫趁元氣

唔想食蟲 垃圾

有蟲 不了

pr狗，上嚟曲線宣傳

好難食喎ching

單點幾時半價

比錢黑心食品 不了

想食蟲咪叫

黃店都要半價
價錢是良知

賣廣告 拉

呃負皮

出發未

呢d野緊係突擊架啦
同埋藍絲都成百幾萬人 影人龍無用 表達唔到d咩 就算條人龍成千人都可以全部藍絲
我打算揀d後生黎影 睇下多唔多後生仔忍唔住

60蚊食垃圾

Donki半價壽司 vs 元氣

一個係收工特價時段
一個係全日

我咁耐都未撚食過元氣

好想試下

係咪開始無錢

有冇得貨到付款

有無藍絲巴打食完個肚唔舒服??

免費可以考慮下

有蟲

屌證明以前元氣賺幾撚多

抵食

藍店不了

蟲蟲特攻隊

加左蟲仲半價 真係蝕住做

$60

成日話高成本你睇吓而家半價都做到你就知道平時啲奸商食水有幾深

食完睇醫生都唔止